報導指出Gme事件後Robinhood仍然是最受歡迎交易平台

〔財經頻道／綜合報導〕美國免費股票交易平台羅賓漢（Robinhood ）日前限制散戶購買GameStop，引發Reddit鄉民罵聲一片，直指羅賓漢是與對沖基金及機構投資者「沆瀣一氣」，但諷刺的是，儘管罵聲連連，他們最終還是無法退出使用該平台。

《彭博》報導.....

根據SameWeb及JMP Securities研究，羅賓漢應用程式光上週五的下載次數就高過60萬次，為此前下載次數最高記錄的近4倍高。App數據公司Apptopia的估計也顯示，羅賓漢App上週的下載量超越其他競爭平台，無視「#刪除羅賓漢」（#deleterobinhood）的標籤在推特上盛行。

報導指出，上週羅賓漢對GameStop及連鎖戲院AMC採取股份購買限制，引發散戶不滿，認為羅賓漢與避險基金及機構資金「站在一塊」，但羅賓漢後來解釋稱，他們仍站在散戶這邊，並稱限制買股的決定是因應監管義務，但廣大散戶們可不接受這樣的說法，揚言要刪掉羅賓漢帳戶，投奔更值得他們使用的交易平台。

......

無論是靈活度、介面等選項及服務，羅賓漢都略勝一籌；更重要的是，其他交易平台可能需要數天、數週甚至更長的時間，才能使股票在任何1天出現2位數或3位數的波動。

同支牛一樣

同香港人一樣，我離唔開黨鐵

Whatsapp繼續用
Signal等熄爐

你估真係多鬼佬真係咁on9同你SH咩
割禾青啦

因為有Robinhood
先保護到買家

報導指出721, 831事件之後 FutuNiuNiu仍然是連登最受歡迎的股票平台

天下烏鴉一樣黑

全世界一樣豬
點解我之前發現唔到
真係衝昏頭腦

崇洋媚外果班人

抵制只係笑話

“香港人最低賤 鬼佬最好”

人地有法律架，
已經有人告佢拔線
人地可以法律行動唔洗抵制咁消極架

外國藍絲

你都係想乞膠ja

班撚樣窮西又要貪人地冇收費

都唔知邊個膠，
佢價錢平人地用有咩問題，個邊有包攬訴訟，
已經有人告佢追討損失，怕咩繼續用?

反汲Citron一類濫用short / put，並亂寫唱衰報告的沽空機構目的已達(記憶中佢曾唱衰Tesla及Jumia , 對後者更180度反轉再唱好並趁低加倉)。
係咪時候要了解同要求Robinhood嘅CEO解釋佢同Roaring Kitty係咪同一人 , 以及佢寫果篇文是否真實? 即係沒有違背如佢自己所講SH , 沒有賣出套利的做法同看好GME嘅初心 ? 當中有無故意發放假消息同時進行套利嘅實際操作(真的大手賣出派貨 , 既然睇好就應該加倉或不會大手賣出減倉)。

直接行動抵制 就係最撚簡單表達聲音既方法
佢本身嘅立場同行為都係錯
法律只係最後嘅保障
仲等自己權益受損先追討？
戇鳩

人地有法律，洗鳩為啖氣咩
好似香港咁 唔搭黨鐵，屌黑狗 咩都做唔到?

Hk mtr
支牛一樣道理

咁post係支牛既話又會有大埋人衝入黎 話香港人點點點

反送中事件後，支牛仍然是最受連登仔歡迎交易平台